[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家蘇斯達

19時間4:15AM

西波西時間

皇馬巴塞齊齊出局

lm睇皇蘇大炒巴塞

又要豬波

突然好多負皮

得2個

朝早一kai po 無耐就see到

比人456

睇完波啱啱瞓醒

輸L硬

Jm9

=主隊輸
=客隊贏
大概係咁🤔

book 定潛艇

準備出發

煙剷

皇狗

sleep is for the weak

聽朝睇比數算
反正豬波

今日皇狗 聽日巴狗

蝗狗出局就咁多負皮
不過疤狗咪一樣
等睇比人567

留名先

負評係我比

Busi b一齊睇la

今晚就陪你班垃圾睇波啦

真疤先會捱夜睇西波

跪求女神ig,收me做冰

收埋me 得吾得

我又要做下冰

粟b ho bo

禾毒絲 矛挽艾之呢啲mk野

煙鏟係咪已經賣走咗

一陣要出，不了

🔵🔴 Barça XI:
13.Cillessen
3.Piqué
6.Denis
9.Suárez
10.Messi
11.Neymar
14.Mascherano
18.J.Alba
20.S.Roberto
21.A.Gomes
23.Umtiti

果然是馬斯中場

唔錯咁wo

以為高美斯防中

拉仔又冇正選

好能眼訓..

Yau mo lin?

有矛sop or acestream?

渣架

Thanks 右b

估計隨時俾youtube斷

梨地啲mk 子蒲開 典同

電腦回唔到po

u rubbish

唔緊要 我都係諗住share link
回唔到咪算

一早有link啦

拉b

acestream

U IG女神都成日出去sick仔仔啦

大佬整條link來

why no AV

電腦回唔到po
不了

Send la

me電腦回你

acestream://ffe539a864cd07f01fcefa31c107e2060189a8d6

回唔到po, me過去高登先

sopcast/acestream
自己試

到底今日條中場線頂唔頂得住呢

無啦啦屈me做艾之女神

屌你老母25仔

回唔到po 助人都矛咩意思鳥

出局預感

射射

你不嬲都冇意思架啦

你媽真係

尼馬

馬斯着長袖

Ai

alba

Utt
Alba

咁都出界

小明

alba完爆佢

屌你地咁快既

被劇透

點解冇比牌

屌你咁都無牌

屌黃啦 特登踢起隻腳

Me too
慢1mins左右

有啲擔心條中場

你估我地係皇咩

比牌la
Alba

唔係近排既事la

mk冇出界wo

好似

白衫係巴塞

做啲皇乜皇物字頭既對手真係慘

成日出界

施利臣撚人

屌 條link 停左

施利臣

Pinto影子

呢下

點解會傳中

F5

想刷助攻

馬斯

lm

dso

高美斯

dso bb

皇乜皇物果堆隊對疤打高幾班

Dso

Dso
Good pass from so9

連續兩場入波

Goaalll

d so

細so😘

D SO又入

個組織幾靚

走啦

正

一開live即刻見到D蘇入波

又係呢個位

岩架啦俾多d信心

連續兩場有波入

大蘇傳俾細蘇

蘇亞雷斯助攻蘇亞雷斯

收工

s9後腳

好撚神

等左半季終於有得玩依句

Suarez x Suarez

感動既係d so 又入波

終於有la

9up唔到。me都唔爽牙

好驚啲燒味

AG拖慢左

用手機9up唔得？

施利臣啲長傳好似幾準

好慢，打得字黎都過左好耐

so9好靚既offside goal

今日馬斯好fit

off左少少

So9都幾好

So6都唔錯

r20硬食一腳

屌你不能讚teamkill

兩條友都踢佢咁

碧基踢鳩自己友

好慘

蘿白

原來係pk踢

逼得算靚

TK

下半場換av la

AV 熱身

羅白頭比人踢懵左？傳到咁撚樣

A go今日頓頓地

感覺好似快左？

日日都頓

以為又想裝越位

依加條中場身體質素好啲係你同佢

比so9再傳好過啦

尼馬條死刷鞋仔
傳比so9咪撞到比美斯囉

冇數據 不了

冷靜啲啦蘇狗

牙so呢排想咬人？

成撚日都係咁

地下好似好跣

中場冇人控節奏

屌 記錯4:45開波

突發

XAVI

so9仲傳

預左

[突發]遲左到

咁都唔射

射啦屌

Vela

打鳩佢

搵mk打架 好似贏硬

屁馬

教訓下你媽就好

屌 郁撚埋手 食屎啦
剷鳩人仲咁撚串

屁馬
唔躁對面都食硬牌啦

屁馬咁樣搞人
卡路士韋拿係牌都冇攞就可以推鳩你

瘋了,瘋了,都已經瘋了

今日睇黎有rainbow睇了

對面黎打架？

即刻笠返幾下

岩啦比牌啦屌

瘋狂派牌

對面矛撚到

睇黎我快返
好似同你地同時間

破左個十年主場贏左佢地，仲嬲緊啊

岩岩醒，踢成點

補一分鐘

有補時

utt真係幫馬菲奧含撚都未夠班

死返去跪玻璃啦

法國MK拉盲反屁馬

佑b條直播link個chat room好多人迷煙

仲以為q仔，不過q仔好似幾like utt

今日巴塞啲逼搶做得好好

大家都是法國後衛

你上面個山神分身黎

渠盲反幾個

d 鳩十後係甘架啦

你地盲反煙b

下半場戰°術

滾回高登

av準備出場了

我都迷架

利申：有印佢

是味貢牙，巧辛苦先打到個gif出泥

A22<>R20

行出街比人笑

好波

做乜

仲慘過印自己名

梨泥個連奸

送角

買左角大

真係咁痛咩

屌你對面陰d陰d

左右閘

王so真係垃圾球隊，唔夠踢就打人

Msn合照

msn個慢鏡洗唔洗影咁耐

特登比你cap圖

Pique team kill again?

so9還擊

屌個頭咁樣撞落廣告牌到

火藥味濃

蘇狗陰陰森森

屌你領先都貢多小動作

比人拉先

黃左喎 比人周到 ?

幫尼馬報牛，岩先俾人車左巴

屌 都冇人掂到佢

插水

高美斯換毒撚就好

施

加埋12碼 mk

mk又贏

平安鐘

佢入鳩鍠狗果球都有排j

小明斯利臣

不了 毒撚打中場麻麻

c利臣

12碼！！！

12m

屌你劇透

十二碼

好撚勁

m10 2-0

反屁又輸

會唔會又比屁馬射

Mk won again

messi

冇牌？

Goalll

未來人

得黃

美斯

mk 好似

美斯b

係囉

咁樣一來一回

諗起對皇馬輸3-1定2-1嗰場

訓先
晏d仲要返工

鳩美斯呢下

我尋日6am到而家

依家d 鳩十後咁能捱得

廢ching

So9手球原來

早抖

吊奶星

6am-->返學-->返工-->返屋企打機-->4am睇波

So9痴腳到

我80後廢中唔捱得

早抖

weak

2-1

因為you蝕煙,所以貢

ag我屌你老母

屌

買反cup趁早 賺大錢

高美斯累全家

Diu

屌輸多球出局架

完全唔知佢漏乜柒

3-1
當我冇講過

so9

反cup既節奏

嘩屌
話訓就2邊都整球

咬咬

goal 3-1
suarez!!

俾多粒再

So9

好快美斯發力

當我冇講

蘇

追下一球算啦

一人一球

蘇狗

66666666

美斯b助攻

呢下淋熄佢地火，巧波

爭N

數學天才

又劇透左

輸波先會出局

快d出我

屁馬入埋啦屌

蘇狗d身位真係好撚尾機

岩岩想補番個2字就3:1

m10失機

唔好再入了,夠了

快la

m14<>r4

爭d又呀so助攻呀so

尼馬扭波僅次於朗哥

原來messi嚟

竟然

不嬲屈身位

插水不相伯仲

拉B越打越後

尼馬森巴足球點同朗哥

邊個傷左要包

同髮線一樣

笑佢扭波廢

我朗高一班TIM LA

似馬斯

Paco今日有無機會出場呢

呢個真

80後應該有

早啲比你休息下la

pique

美斯個刷鞋狗
想比蘇亞雷斯hatrick

不能讚

so9入咗一粒咋喎

D蘇就唔係蘇亞雷斯？

蘇亞雷斯入左兩球啦

So9 + dso

有無人覺得對面個7號有啲似基沙文

ok

小明唔睇就傳

幾似金毛look雞屎文

對面個金毛好似基沙文

開始lag機lag到睇唔到

小明今日好q快

3-2 反cup

不用分那麼細

3-2

危險

paco 唔屎出鳥

反cup味濃

好似出arda
應該收起ag?

今日後防好多空位

毒撚

作客入球

a7<>n11

冇得msn入

居然係收mk

換屁馬上左翼

終於知Turan係lw

抖下都要啦 29號又踢

好似唔夠兩日

點解你可以快成分鐘

Juanmi
真係似Griezmann

Loop夠球笠未

7號 金毛 皇so

小明一場傷幾多次

成日好驚佢傷

arda 4-2

av毒撚又贏

AV assist

可以5-2未
唔好再失啦

Goooooal

迷毒會長呢？

又入

好撚勁喎毒撚 岩岩入黎

假疤冇睇波

Av唔錯

dso 5-2

一出就有波入
mk

好快美斯b😍

美斯Dso

hatrick

Messi Dso

大細蘇都是未來人

AV助攻毒撚
兩個抖左半季既男人

又突發

嘩

召喚成功

出現了

龍都扭埋

試下幫d so整返張

毒撚5分鐘=mk75分鐘

d so 著哂火

d so兩球啲走位都好醒目

黎個大四喜啦

我發現自己隱左形

d so越踢越有

小白傷得好及時
比d so上位

Peymar

你唔講都唔知有出場

打緊防中？

係 d波全部左右傳中
冇咩機會發揮

施利臣又救

av差d又入

Good save

金毛

美斯瘋狂分波

出現了 傳比offside既人

派緊利是比隊友

刷存在感

都要隊友識收

球霸今日hea下hea下交下直線都夠做

控球48% 52%

Messibb

控球 疤48 : 52 對家

今場打反擊
lead住一球係咁

So9身位

so9 d身位好勁

我以為so9咬佢

小明好撚正

隻手擺呢個位 仲要擺咁耐
真係唔撚驚比人咬

Alba攰死 下場可以甸尼啦

作客Betis

arda想刷助攻